24/5 唔想再聽到五大訴求缺一不可呢句嘢

24/5 希望大家嗌嘅唔再係五大訴求缺一不可
五大訴求即使實現咗，對政府都係不痛不癢。
點解？
因為本身送中條例都係唔存在的
因為612根本唔係暴動 只係港共強行定性
因為香港警察本身就要為佢自己嘅行為負責

五大訴求實現咗，港共唔會失去乜嘢，你亦都唔會得到乜嘢

你要嘅，唔係撤回暴動定性，唔係䆁放義士
係要令林奠流亡

24/5 希望大家嗌嘅係

香港獨立 唯一出路

舊年7月已經知道香港獨立咗先會有五大訴求

請大家由今日開始準備執政嘅心態

民族自強

香港獨立

其實所謂五大訴求去到最後就係打倒共產黨，你知我知單眼佬都知共匪冇可能會應承五大訴求，唔打倒共產黨冇可能達到五大訴求

唔需要話輸民意輸外國支持
你企得夠硬 拉攏到人支持
自自然然會有人支持你
呢個世界向來都係誰大誰惡誰正確的

香港獨立 唯一出路

支持 獨立係唯一出路 叫叫下就自然會有人跟

推

只要你企得夠硬 自然會有支持者
你就贏了。
唔係因為人地支持你理念
而係因為如果佢地唔嗌 佢地就會脱節
第一次聽天琦講光時
你會估到李卓仁都嗌嗎？
你無
但今日佢就嗌咗
唔係因為佢認同天琦理念
而係因為佢再唔嗌 佢政治生涯就玩完 。

無人知就話單眼佬都知
你去問吓黃絲
幾多個係想打倒共產黨？
大撚把人諗住又傾又砌

民族自強 香港獨立

無人嗌嗰時
我自己嗌埋下一句 細細聲
到而家 其實連小學生都會嗌香港獨立

你愈嗌得多，嗌得大聲
自然愈嚟愈多人支持香港獨立。
唔係因為佢認同你理念
而係佢不得不認同。

你會俾人問：你憑乜嘢可以獨立？
唔知道 唔好問我。
你亦都無需要答。因為一答咗，佢就會問下一題。
思考太多 到頭來原地踏步。

你要嘅唔係反國歌法。
國歌法撤回咗 你就充滿活力？
有人會説：階段性勝利。
但佢地忘記了
惡歌法 本身就不存在的。

不要想太多，
做咗先講。

民族自強
香港獨立

Tui

願香港人本土主義覺醒

有冇多個口號關國安法事？
記者拍新聞都有用

五大訴求實現了
便做返行屍走肉嘅順民。
街上好像以前咁多返水貨客，
你看見了那一邊廂嘅中國人在街邊屙屎。
你知道，中共都係那一個中共，
總書記都係小學程度，
而林鄭個閪 依然係臭的。
但五大訴求實現了還是乖乖做順民吧…

香港人 建國

口號 思想裝備既重要性

光復香港，時代革命！
香港獨立，唯一出路！

國安都黎啦 仲五大訴求咩

當初大家都好驚講「光復香港，時代革命」因為大家覺得會激嬲共產黨。
但係，大家講咗第一次之後，就一直講到而家

去到而家呢一刻，共產黨已經暴露本性佢連國際聲音都唔理，夾硬推國安法

你仲信一國兩制？？？
你仲要去驚呢個政權？？？

香港獨立，唯一出路！

五大訴求缺一不可 光復香港時代革命 呢兩句口號已經嗌到厭曬 同平反六四分別唔大......

共產黨 下課

tui

up

邊班柒頭反智到過左成年仲覺得共產黨可以傾&守諾言?

你地覺得外國會唔會幫你地獨立?
定諗住靠食黃店獨立?

大家係咪唔記得咗呢句？
天滅中共 全黨死清光

push

524 sogo 見
527 街頭見

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立

要留返上一句，吸引傳統黃絲轉新思維

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

你覺得我會答你嗎？
我唔會
因為我答咗一句
只會有第二第三條問題
你總有方法笑鳩啲人香港獨立是打飛機的。

俾外國人知道，我地嘅身份認同係香港人，從來不是中國人！

唔明點解以前叫親香港獨立，都好似佛地魔個名咁唔講得

我仲記得上年七月嘅時候，當大家都係叫緊香港人加油，甚至乎係香港人反抗，時代革命仲係未入到屋，但係而家個個都講緊呢句。所以，要有時代革命呢一句入手，將大家嘅思維完全改道去香港獨立！

大撚把呢啲柒頭
一講獨立就走

Push

支持！大家準備用keyboard執政

唔係笑
現實係要一步一步來

有夢想，有目標，先會有動力。
迷失方向，就只會每日討論啲無謂youtuber。

根本五大訴求同爭取港獨無分別
你就係要自治權 佢就係唔會比你
不過好多人唔敢叫 即使知道係事實
但就係畏首畏尾 唔會叫

加埋「沒有兩國 何來兩制」/「只有兩國 才有兩制」有冇得諗？

獨立難叫既咪叫香港建國

諗起小明ching個post
真係寫得超好

港人是騾仔，政府是車伕，五大訴求是吊在騾前的蘋果

民族自決，香港獨立。

點解覺得嗌下就可以獨立到
講到好似政權在手你惡曬咁
咩準備執政
點解可以咁撚離地

Pish

我係睇咗佢post受佢啟發的。
不過佢似乎唔係好想人地提住佢個名

你#1打嘅嘢同小明ching打嘅嘢直頭一模一樣，認為你應該落返佢credit

無錯就係咁撚離地

連登抗爭

因為光復香港時代革命夠含糊呀傻仔😂我問你咩叫時代革命，你點答？

點解唔可以2樣都嗌

push

佢個post有講過如果唔好提佢名的

民族自強，香港獨立

咁你咪quote返inspired by佢個post，你而家咁樣照抄佢講嘢同抄襲有咩分別 我明你出post好意但都希望你尊重每一個人而唔係當左係你自己講嘅說話

你講得出呢句證明你完全唔理解呢句嘢點來
不過我依舊唔會答

😂笑4

香港人完全冇要攪獨立既氣氛
目前情況根本冇可能 未來100 1000年有機會唔出奇
而家連種種子都算唔上

我係inspired by 小明

脫共入台先係正路

你變咗大勢所趨，自然會有愈來愈多人討論。

我到時一定大嗌五大訴求 缺一不可 吹咩

我都係咁諗

清晨善心幫推

推完訓教

泛民賣港反美你唔理？

其實... 而家基本上全世界都知我地唔係中國人
只係以前既香港人自己唔敢面對

同埋睇twitter睇youtube 好撚多人(特別係美國人) 都會問點解唔獨立

民族自強 香港獨立 會好D
好多人已經提及過，先講香港獨立會好細聲

真係咁問

去到今時今日仲唔支持香港獨立個啲真心腦裝屎

點解覺得嗌下就可以爭取到五大訴求
講到中共港共會俾你咁
又話咩缺一不可 差唔多成年啦 爭取到未？
點解可以咁撚離地

美國人唔會睇得好複雜
你有一個政府，一個議會，一班有集體意志既人
就應該獨立

民族重光
香港獨立

你覺得駁我有用？曬9氣啦
五大訴求全部有根有據，何來離地？
香港獨立出師無名、國際唔支持、實力唔允許，台灣都未撚獨到，成支老解係度，香港獨立完全係FF。
根本叫人嗌獨立係靠害，複雜化成件事，加泰人如果係爭取民主，抗爭比黑警打，全世界都無得唔支持，但係一嗌加泰獨立，英國法國美國全部縮曬入老母閪。支持你爭取民主係一件事，支持你對抗暴政反擊極權係一件事，但係黎d同支持你獨立完全係另一件事。
香港獨立根本唔撚現實，但係咁嗌非但對國際戰線無幫助，縱可能有不可預期既副作用，無收益而徒有成本，傻9先會咁做。

好懷疑你係5毛，幾個post見玩批鬥黃，又鬥前又冷嘲

Independence
The only way out!

記得之前有人叫過“驅逐共黨 還我香港”

p

笑左

你要嘅，唔係䆁放義士

義士本身就唔應該喺入面坐

傾日仲有得叫先算啦
利申支持習主席偉大領導

政府推一條法，你就反一條
完全係打緊永遠打唔完既稻草人
只要暴政存在就會不斷推惡法
你想反惡法反到幾時？

民族重光 香港獨立

覺得用民族重光比較獨特同貼切

一直都得講緊係黑暗中黎明來臨就係重光，加上係極權壓迫下，民族唔只要自強更需要推倒極權重燃希望。

再可以呼應攬炒巴理念: 攬炒，唔係Burnism，係 Phoenixism，係鳳凰重生 嘅必經過程。香港人，再無同中共妥協嘅空間。
但願從此人人覺醒，再無大眾、本土、泛民之分。
但願我地告別犬儒，告別投降，告別內鬥，從此只有重光派，為煲底之約奮戰。

仲可以配合黃黑旗，黃色代表民族，黑色代表香港獨立，最後加埋星星代表重光。

咁佢而加喺咪入面

咁支持咗加泰未，講惡排隊未到你

由上年走到而家
你地仲覺得暴政會聽你地訴求？國安法都立埋喇
而家只係召集更多香港人，準備以後一有機會協助美國正面抗暴政

真

pin呢個

唔聽還唔聽
咩叫你要嘅，唔係䆁放義士

你個利申收皮啦

又或者「民族自強、光復香港」啦，因為總有淺黃同中華膠唔想獨立，但我地可以先民族自強建立認同，而光復香港就本身中性，但又可以暗喻獨立

我要（不論政府同意與否），唔(單單)係釋放義工
現階段已經唔係單純表達訴求
而係話俾暴政知，你唔做我地會有實質既協助美國既反擊行動

佢咁攝啲字落去
我冇嘢講了

民族重光 香港獨立

重光比較貼切

24/5 想聽到民族重光 香港獨立

冇

煽動顛覆

抄撚夠未

俾返credit : 李小明

廣東話加埋懶音一定變左
北納粹

屋企要人 be water 返去安全革命 勿送頭

你地黃絲最鐘意講：
未試過點知唔得？

同35+一樣

未試過點知唔得？

就黎到9月 精彩

手足唔好放棄呀

香港獨立，唯一出路

點解覺得嗌下就可以35+
講到好似政權在手你惡曬咁
咩準備黃絲特首
點解可以咁撚離地
笑撚死人咩？

你呢啲少數派反省下啦

Pin啦

你收皮

睇下邊句大聲囉
On9黃絲不嬲嗌到冇食飯咁

佢講過唔想出名的

果班係陳雲弟子

香港人！建國！

未試過點知唔得？

我認同五大訴求有根有據 國際都支持 咁爭取到未？
台灣用自己passport有自己軍隊 有民主選舉人選總統選立會 咁唔算獨？
加泰係本來有自治權 但係俾西班牙拖累經濟 加埋歷史因素 所以要獨立建國 國際唔支持加泰係因為本來加泰就有自治權 有民主選舉 加泰主席係民選出嚟 某程度上嚟講係加泰送走自己嘅自治權俾西班牙 咁國際梗係唔支持啦
相反 香港得高度自治唔係完全自治 而家仲要係中共主動沒收香港嘅高度自治 唔係香港人自己摧毀 中共自己違反中英聯合聲明 影響美國對香港政策法 香港人要獨立 國際會唔支持？
Btw 琴日立場報咗美國眾議院提法案授權特朗普承認香港屬獨立國家 如果通過 你估其他國他歐美國家支唔支持？
不過老實講 香港只係一隻棋同籌碼 唔好太過樂觀亦都唔好太過悲觀就得 更何況未試過又點知會點

其實都係夾硬嚟，最壞情況都係實施全國性法律

( Show Blocked User - 火雞姐細妹 )

3點出post 起左你底
我唔知你係咪有心
港獨唔係個個接受到
你將成個運動轉移左訴求
本身支那就係想你地咁
你去合佢意
俾tvb日播夜播香港獨立？

本土絕對需要有完整既政治論述，被人問兩問就啞口無言叫人點加入我地？好好思想裝備一下自己，唔好懶！

On9 仔

我覺得口號呢啲只要係黃呢邊就ok 其實都各有各做 團結多啲力量 524谷咗人先 唔夠人講乜都無用

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

主權在手 香港獨立

咁先可以大聲接香港獨立

五大訴求收皮 👍🏻👍🏻

香港獨立 以死相搏

認同唔好再叫五大訴求 已經越來越多問題
高尚情操 利多於弊 頭條新聞 一國一制
唔係五大訴求錯 而係五大訴求已經不夠“大”
就算你掙取晒五大訴求
你救唔到法治 你救唔到教育
你救唔到新聞 你阻止唔到國安法
要記住 訴求 係要求人哋答案
依家一國一制 香港政權會被架空
你嘅訴求係直接同中共deal
所以大家要有共識 我哋依家要啲乜嘢
係要諗一個目標去做 定係要中共答應你個訴求

至於呢個目標係咪獨立 我唔知
你未有能力 就無條件去做
所以暫時唔會全香港人都跟
就好似讓子彈飛 最後人民會肯反抗
唔係因為以為黃四郎死咗
而係如果黃四郎死咗
人民就覺得自己有能力同條件去贏

民族自強 香港獨立
香港獨立 唯一出路

得900like?

點解要理你點諗WFC

咁又點？香港關台灣咩事？

不嬲都有論述
都唔代表要同你泥漿摔角

咁但係都要理性考慮吓有動力之後實質去做啲咩同可以做到啲咩。獨立係人都想，但係一日有中國共產黨喺度，香港一日都獨立唔到。而如果中國無咗共產黨，慢慢建立返民主，香港應該無咩需要獨立。

你覺得你既民主係唔理人意見淨係講香港獨立咁無問題架 你自己爭取你所謂既民主囉

推介梁繼平有份寫既香港民族論

真
同外國人傾偈佢哋直程天真嬌mode咁問我乜台灣香港澳門唔係獨立㗎咩，當佢哋知道香港澳門係屬於支共嗰陣仲要勁震驚🤯

同意。唔好問我憑乜獨立，依家係你除咗獨立冇嘢可以改變到現況。

以暴制暴 唯一出路
香港獨立 你我有責

你未試過點知唔得？
美國參議員提議當香港係國家扮睇唔到？
五大訴求又唔係用把口抗爭？
淨係識反對又唔提出有效嘅方法
最憎啲35+撚又冇外國支持又冇軍事力量話要選黃絲特首，人地會俾你做特首咩？咪又係DQ

DQ完又等外國救？

爭取民主同實踐民主識分未呀？

你嘅五大訴求又有冇理藍絲意見呀？
連尼住寫LIHKG係咪要每一個高登仔同意先可以寫呀？

笑撚死人咩黃絲

新口號

[獨立英文口號2] One Nation, One Hong Kong！

其實五大訴求就等同咩平反六四

一樣係承認緊個政權

如果個政府係閪係垃圾
承認佢托柒？

而唔承認又訴咩求？

即係對強姦犯有屌得細力啲嘅訴求？
我諗都係對自己性伴侶先會傾點砌法
而唔係同強姦犯傾下話？
未撚瞓醒

紅箱,入錢入錢入錢

true 執政意志

民族自強 香港獨立
香港人 建國
Fight for Freedom Hong Kong Independence

唔好再叫香港人加油

香港人 革命！

五大訴求已經嚴重過時

而且「訴求」呢個詞默認自己低等過對方

一定要8個字咩
直接香港獨立 香港獨立 得唔得？

香港獨立已經可以解決所有問題, 五大訴求都爭取到

五大訴求講到今日真係有啲out
是時候轉下

收皮啦又屈毛

DAY1開始已經講緊五大訴求=同極權乞, 早期個個政治潔癖割港獨, 好啦, 係要畫公仔畫出腸先嗌港獨, 有時真係覺得班黃屍靠癡

利申：不嬲都主張港獨

民族自強 香港獨立

香港人 建國

打倒共產黨

民族自強香港獨立

我睇過吓你啲comment，唔知你係唔識答定點，但我淨係睇得出支持依種講法嘅人係空有執致意志，無實際能耐同論述去support自己同吸納其他人，令本身唔支持嘅人無意欲去支持
香港獨立愈來愈多人支持係因為其他獨派放下對’走慢慢’嘅人嘅成見，說服更多人支持，而唔似你單單打打提高門檻，樓主諗下啦，你講多句海外建軍依啲難實行嘅激進行動都好過得一句熱血空話

香港人已經再無訴求,
我地係要建國
香港係要獨立先有出路

反對中共再殖民

真
都已經一國一制
訴求黎把撚
暫時未太接受到嘅
嗌返光復香港得啦

香港建國

唯一生路

距喇 醒喇

安全革命 twiiter 戰線做得幾好, 又安全又成效大 勇武可以退場

順手簽埋

唔駛再怕會激嬲共產黨因為已經激嬲咗

潔癖到

ok

香港獨立真係唯一出路

一早唔撚叫呢句濕鳩口號

不如嘗試叫

香港建國

依個世界d 人就係咁撚蠢
早半年仲日日講過一步一步黎
爭取左五大訴求先爭取獨立
成班7頭都on撚9，連中國山區班細佬都知你地搞獨立，係中共眼中有咩訴求唔係搞緊獨立？
依家中共會比你地一步一步黎？打機咩？

依個世界永遠都係先求大再求細
你要港獨，佢就比5大訴求你過骨
你要5大訴求，林鄭就撤送中
明未呀成班7頭港豬

香港獨立 唯一出路
民族自強 香港獨立

算尻數啦
班左膠同公民黨班dead body重信緊法治

香港獨立自然有哂大家想要嘅一切，包括停止中共干預香港內政

叫番d實際既野啦
只會又dead air

跟小明講好心你就quote

小學生連5大訴求都數唔出
個個貪玩人嗌佢嗌

好想前線打人班警察坐監受法律制裁

唔該你全部俾返李小明 唔好改小小扮到自己諗咁 好撚嘔心

只有兩國 才有兩制
TWO COUNTRIES TWO SYSTEMS

獨立

Pin呢個啦

講得五大訴求即係你對港共仲有希望

驅逐共黨 光復香港

驅逐共黨 全黨死清光

同我簽左去，BNO平權

唔同意 你呢個手法係對五毛用
對自己人應該解釋得清清楚楚

又傾又砌，姐食完黃店，飲返杯喜茶。

話香港獨立出師無名嘅一係政治F一係歷史F

冇 因為到頭來都係主權係唔係掌握喺香港人手先決定到嘅問題

只有兩國 才有兩制

調番轉，連自己頭腦都未準備好你憑乜嘢有實際行動
做政治嘢，要問清楚自己係為咗乜嘢先，而唔係話國際形勢望落點點點所以唔好做

因為我認為每個香港人掌握自己命運同擁有香港主權乃至可以追求幸福係理所當然嘅事 因為我認為香港人應該為自己身份而自豪而唔係似殖民地嘅人 所以我認為香港獨立係正義行動 所以我支持香港獨立

五大訴求 缺一不可

支持樓主
本身唔buy 呢半年比中共越逼越近
先發覺 驅逐共黨先可以光復到香港

首先點解決駐港解放軍？

你係咪冇睇title就入嚟

等到幾時？
殺到埋身你重話慢慢嚟

支共港共一連串舉動已經攤哂牌要鎮壓屠殺所有反對份子,
仲講五大訴求既人已經追唔上時代

中共倒台 暴政必亡
大限七十 沒有七一
習近平 亡國

一叫更加俾藉口中共同令外國無藉口介入
直接嗌大陸破壞一國兩制、破壞香港高度自治就得

今日5月23日係全民貼紙日呀 入黎㩒兩個制就可以send文宣出去喇！

外國又唔支持，又唔係向中國爭取
咁嗌個口號黎做乜
你要獨立唔等於要嗌出黎

收皮啦柒頭
改下啲字眼就扮自己出
你明顯照抄就麻煩你落credit啦

香港獨立
唯一出路

通常啲五毛搶唔到頭幾個reply就摺埋唔攪post
佢地啲pattern好易捉

唔該你pin

港人是騾仔，政府是車伕，五大訴求是吊在騾前的蘋果

抄完又唔俾credit正仆街

大家依家見到d官點判案
個獨立調查委員會你要飽佢

👍👍👍👍

推
已經毫無退路

請指教

即使你唔係咁諗
對家已經當咗黃=港獨

細良哥實狙擊你

個政府態度咁強硬，仲求佢做乜春
上年7月已經搵黑社會打你

係，呢D叫做吊高黎賣
一個訴求同支共價值不一致就 = 反共
仲有敵方，係全世界最撚惡

唔係問你原意，而係想講大眾可以點曲解呢句說話

好撚多嘅「淺黃」

唔使7月都知
中共點會留你活口
一係唔好搞 一搞就要打到完為止

本土派政治論述唔夠
本土政治人物同支持者都無一個好明確目標想帶領香港人去邊
同埋本土派要有執政意志 支持者多過泛民/奶共支持者係遲早既事

中共認為中華民族係喺外力壓逼下形成，香港都係一樣。

拉

agger 甚至可能唔係要問點樣港獨，
而係港獨之後要做啲咩，俾個願景出黎
利申，唔支持分離主義，純學術討論

係隔離提議過
中共滾蛋 還我自由

冇講明獨立, 但又可以包含獨立嘅願景, 亦都向國際社會表明我地要嘅嘢係普世價值請支持我地. 類似咁好唔好?

五大訴求 得一樣做到 就話要改口號
話改就改

睇黎呢半年黎真係鳩叫口號

樓主可唔可以pin我

次次遊行尾聲都有好多人覺得自己
「好似咩都未做過咁，但其實又唔敢做d咩」
咁就會出現陣地/鳩企，直至狗力集中夠力量去打你既時候，已經太遲，被人大圍捕

真係唔該大家，做好準備 be water

生理準備：帶有咩工具物資係真係有用又低風險？可以減慢野狗進攻速度？自己諗。

心理準備： 唔該行完完成目標就算，唔好「手足保護和理非走先」既畫面又出現

其實都係，前幾日美國議員都話比總統權力去承認香港做獨立國家，重一乜柒國兩制

吊中共唔得姐。吊住港共先囉

終於有人講到出嚟

咁咪撚數嘞
嗌"香港獨立"唔使數

聽日...... 真係嗌「香港獨立」？

Wow

你個外國係咩國？

最近唱完國歌後有時會嗌香港獨立唯一出路
海港城果次好強聲勢

我都唔想再聽到講獨，你明唔明？

你有無留意，星期三已有既法案黎
根本唔係回應緊國安法
係有好小部分共和黨人eye catching

不過咁，都好過部分連登仔呢刻仲係度講獨

推 明天見

無所謂啦 咪又係嗌口號抗爭

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

聽日, 港島, 巴士站
熟港島巴士線既人快D俾個number同總站位置

你話我潑冷水都好
你唔俾其他人嗌五大訴求 最後只會分化
當日時代革命係包埋反送中
你要有一個論述去兼容五大訴求同港獨

屌你老母 中美博奕 你出去送頭做乜鳩呀
係唔係好撚浪漫呀仆街

[size=6][red]班講獨派成撚日浪漫主義行先
今次人地直程開晒口布晒防

中美搏奕唔需要再送頭 唔再需要靚畫面嘅啦仆街連登仔

##木人土

答佢97前香港都唔係靠支那，憑咩唔得？

由一年前到今日行咗半步未中美冷戰格局已成，香港人最好繼續講返反送中支持一国兩制香港未來靠晒你

##心山尸竹

正 少一個傻閪出

One Nation
One Hong Kong
民族自強
香港獨立

鍵國大業

兒登仔執政第一件事應該係會虐殺所有唔係黃、唔夠黃、無出過聲屌藍既人

政府會搵顧主扣薪
香港人點都要交

....我唔係真係叫人 唔好交稅

我唔係真係叫人 唔好叫稅

驅逐共黨，還我香港！